11月14日仆街顧主List

1114 整合

⭕暫停營業list⭕
A&F
Addiction
Apple
Aesop
Balmain
Chantecaille
Coach
CT
Decorte
Dior
Diptyque
Estée Lauder group (Except EL)
Fresh
Hublot all store
Katespade
Kose
Lab Series
Laneige
La Mer
Lee
L'Oreal group
MAC
MLB(中環 CWB MK)
MFK
Oasis
Sulwhasoo
Shisedo group
Sogo
Swarovski
Swatch Group
The Body Shop
TooFaced
Timberland
Vans
誠品
周大福

❌罔顧員工安全營業list❌

6ixty8ight
AEO 12
Ap 1130-830
Apita 0930-21:00
APM Monaco 10:00 -21:00
Bv 11-6
Benefit 12
Bvlgari 10-?
Burberry 11-8
Brooks brothers
Bioderma
barska (1030-400)
CitySuper
Chanel 11-6
DFS 12-????
Dr.Kong
Dior TST 11-8
Etudehouse
Estee Lauder 11
ERMENEGILDO ZEGNA 正常營業
Euro go go
Furla
GAP
G2000
GUCCI 10-7
GreenCommon
Haglöfs
Hermes
Harvey Nichols
H&M 開11-18
IKEA
I.T 1
JMO 12-9
Joyce
Joyce Beauty
Kiko 12-8
Lush (10-7, tm closed)
Lane Crawford 10-2130 (LC IFC 10:30-20:00)
Le Labo
LG beauty group 除sogo counter 開1pm
Loewe 12
Log-on 12-6
LVMH Watch & Jewelry 9-6
Mannings
MaxMara Group 11-20
MUJI 11-5
MLB (德福 LCX K11)
Musee
Nespresso 1130-1900
Niko and...
Protrek
Patagonia
Penhaligons 10
Pricerite
PS7 (Nike直營店)
Richemont 全線
RIMOWA
Rococo
RSH(Nike)
Saint Laurent 11-8
Sandro
SkII
SONY
Tommy Hilfiger 11-TBC
Topshop
Uniqlo -2000
Valentino 10:30-7
vivienne westwood
Watsons
Wego tokyo 12-8
YATA 一田
Yves Rocher
Zara （有三間分店開，另有四間要 standby）
允記開1pm
太子珠寶鐘錶
豐澤
聖安娜
百老滙
衛訊
江詩丹頓

**請自行update
並按字母順序

推

加個救世軍畀你

大家加落去再repost，好多人想罷工又好，安全考慮又好，但你睇咁多仆街顧主，邊度做到嘢，到今時今日佢哋仲掛住都做生意，要話比大家聽佢哋幾仆街。

加埋呢間俾你
今朝員工返9:45 9點鐘出個垃圾po講延遲開鋪 冇講幾時開
全線員工企晒係條街度
個po俾人圍屌緊 佢仲del留言

頭先食LUNCH行過見到德輔道中成條街大部分中資銀行都關晒
有間叫 大生銀行 長開，笑左 哩應該都係仆街之流

巴打 呢間野我n年前做過 有成堆垃圾管理層加件傻西二世祖

間仆街學校都閂哂都要老師返工，返唔到返開個間要係最近嘅分校返，連電腦都要自備

銅鑼灣IT啲鋪無開

匯豐都有開
有啲分行開唔到就叫啲員工返第二間分行
塞車未返到就打去鬧個員工同埋叫佢唔洗返
迫人改做放假

驚好多人返唔到
迫啲員工比平時再早一個鐘返到分行等開門
諗住叫員工再早啲出門避開塞車
勁仆街

利申：非員工 有識人做匯豐

加個東華三院俾你
好撚火呀，無心情

仲有HSBC

個企屋搞成咁，其實邊有心情返工，班無良僱主，當我哋機器！無遠見！香港收皮佢哋都唔會好。

無錯呀，好似我特登呃鳩佢唔返工咁
照我肺，上報高層，都無道理
公會真係好重要應該每一行業都要有公會發聲

有冇唔開又唔扣假既公司？

飲食大把

Sporthouse CPU都有開

全部政府部門另加稅局同證監會

見到有po講tg有薵備公會group

都有既

一田係新鴻基

agnes b.